高院批出臨時禁制令禁非法披露司法人員及其家人個人資料 只證明香港法院納粹化

所謂的起底資料根本就係香港政府公告,只係香港共鬼法院屈異見者的手法
係文明國家法官資料唔係咩機密,有傳媒訪問埋法官中學同學

點解唔比得人知
因為香港法院屈遭強姦,私刑的警暴受害者坐監
簽搜查令滋擾輪姦案受害人

當然,香港法院放肆的原因係大律師公會協助欺騙國際社會說香港法院專業中立,講大話指香港無司法迫害

自己睇,當日連名都唔比提

this is 大律師公會支持的香港法治

唔知香港司法迫害的護航打手

d100同大律師公會又點幫納粹禁制令spin

原來香港法院準備屈未成年警暴受害人坐監,唔怪得出臨時禁制令禁非法披露司法人員及其家人個人資料

根本司法迫害的係香港法院,批禁制令益自己又係香港法院
利益衝突嚴重

呢個臨時禁制令係大有問題
係自己批自己, 嚴重濫權

現行法例已經有contempt of court,恐嚇
點解唔用呢兩樣

因為指出判決不義,陳述案件班人係管唔到
於是就濫用臨時禁制令,臨時禁制令就係一講名都可以老屈

而大律師公會100%扮盲
香港法院係衰過中東國家

我真係好撚驚呀

各級法院出色法官大全（截至31/7/2020）

你越禁，更加要攪，吹咩